[認真] Admin,可唔可以用連狗icon做免費遊戲既skin.

細佬寫緊隻免費遊戲, 唔收錢既.
想加下d新feature.
但又唔係好熟d icon license for non-commercial use.
所以黎站務台請教下.

[Coding Challenge] 由0開始寫起打喪屍遊戲